笑撚死 我係中共一定笑緊你地所謂200萬人廢

老實講，係中共嘅角度睇到社會有咁大反彈，有咁多民意支持呢場運動，一定會派三毛五毛打手滲透日日洗版唔好抗爭，要行溫和，要睇民意，民意要把握等等休息活動

主要目的係：拖！拖鳩你一年半截，民氣戰意無左之後，成班就會返港豬

咁點拆？

1. 搞返個和理非大遊行，做返個真民意大遊行
至於勇唔勇武，唔係我地決定，係班狗同暴政決定，愈大打壓愈大反彈

2. 行抗爭方程式，比Deadline 暴政，等佢回應，唔應就升級，但遊行集會點都要做左先

3. 放大黃色經濟圈，文具、日常生活用品、雜貨五金，增加日常政治參與感，普通抗爭要變日常

4. 無限延續連儂牆，連儂牆係今次運動係非常重要，主要比到平時睇tvb班呀叔呀嬸呀婆呀公知真正發身咩事

5. 全港黃色區議會聯合聲明，對港共政權一份，對外國社會一份
港共果份講：五大訴求，缺一不可，譴責警暴
外國果份講：人權、自由、民主，撰寫制裁名單
每月一少次，每季一大次，增加區議會影響力

6. 無限黃色蛇齋餅糭

歡迎討論

寫咁多字，自己推下先

推 遊行一定要

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

推

五毛開 po 係咪字多啲人工高啲 ?

岩岩醒起有民陣果個

而家好似得民陣12月8?

泛民入就入哂去，你地有一年時間比大家睇你真係改變

[警世]睇泛民評論似乎佢地仲未理解“含撚投票”本身有咩問題

係，所以我打好多字 賺多幾毛養家

push

推，set死線，要政府回應5大訴求

區議會聯合聲明威力應該幾大

無限延續連儂牆，連儂牆係今次運動係非常重要，主要比到平時睇tvb班呀叔呀嬸呀婆呀公知真正發身咩事

無限黃色蛇齋餅糭

蛇齋餅粽派黃店coupon有無得諗
當然黃店要出coupon

中共？ 而家應該嬲到痴線

而家如果有一場大型， 和平既遊行，等政府有下台階， "回應市民", 希望可以咁

by the way

借位宣傳下個app
香港地投票 - 黎投票吧！

廢老、新移民係主要問題。 係cut 唔到150個配額情況下，我地要做嘅係
可以每個區都開免費廣東話班、英文班、香港時事班去本土化新移民，令佢地變黃。同埋開d 平價託兒所，平價老人院，平價驗身，平價睇牙，去爭取新移民同老人選票。

18區連儂牆+無間斷放映會

全港黃色區議會聯合聲明，對港共政權一份，對外國社會一份